龍翔道 又咩事

塞到2047 痴撚線

無位坐個d唔得佢死，罰企3 粒鐘

屌佢老味
塞撚佐成個鐘都未係荃灣番到畢架山

一粒鐘 明愛上畢架山

聽講炒車，邊撚個唔識揸車係度害人

今日係超塞，全條深紅

貨車佬

死仆街 拉去坐監

屌 係上獅隊條路到炒
嗰度炒姐係得番一綫，唔撚怪得之塞撚到2046

個個星期五都係咁
習慣哂。

後車UN9711
前就唔撚知

屌你老母搞撚到企撚佐係巴士粒幾兩粒鐘都唔知做乜鳩

屌，一粒鐘先塞半條龍翔道…

好彩有位坐，又去左厠所

屌你老母 我想返屋企呀